大家其實有無進一步行動對付黨鐵

如題

930全部壞?

如何智取黨鐵？

好撚想佢收皮

廣告板＞＞＞＞＞＞＞閘＞售票機=增值機